[孝感動天]mami唔俾J figure，幫佢買定福壽園是咪好應該?

想買figure玩但係同屋企人住

張ching

樓豬可以J返自己媽咪報復,J到佢嗌唔好

去東頭邨J